（突發）警犬準備清場！

國旗婆婆快走阿！

推

快D叫婆婆走先

捱

婆婆

我講英國國旗個婆婆

無敵

push

義士們請小心保護自己

小心，留有用之驅

Be water 死守無意思
而家無人
佢要清場你點守都無用

義士們小心 保護婆婆

唔夠人就轉場啦

我哋一個都不能少，希望各戰友小心

有幾多不撤不退既人係現場？？
現場得番1，2千人

小心呀
唔好俾黑警包圍
Be water

be water

警察話趕你番行人路

越來越少人，我哋冇贏到！

唔會敢武力清 大家繼續和平訓地下就得

1百都無

宜家分域碼頭外有差唔多80黑警聚集 拎長盾
宜家分域碼頭外有差唔多80黑警聚集 拎長盾
宜家分域碼頭外有差唔多80黑警聚集 拎長盾
準備向中信大廈方向前進
準備向中信大廈方向前進
準備向中信大廈方向前進

睇now新聞啦
7點佢出談判專家
要求啲人上番行人路
讓番車路出黎

警犬變咗死狗
咁強調可以上行人路繼續同會出談判專家勸人走

Push

咁少人 點佔馬路
直接去禮賓府

義士小心 保護婆婆

其實咁小人要讓番出黎啦

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

唔夠人先退 be water
有人再聚

認同 快D變陣

你錯
而家係扮弱者姿態想軟化所有人
唔好上當！

走啦
警方今次好醒
以維持交通為名去與示威者談判 示威者一不合作就令到佢地好理虧

自保為先！

該散就散啦，你夠人隨時可以再佔過
重點係保護自己，唔好再俾黑警打包

係阿 留力再戰 唔夠人

佢哋都想打輿論戰
出談判專家

婆婆唔走？

個個都知夜晚天光會做嘢 畢竟阻住條

去立會示威區啦幾丁友

真係好醒 唔讓 我地理虧

先禮後兵

二百啦

咪就係

0:52警方需要開通夏愨道主要既幹道，讓交通能夠回復正常，讓市民可以正常返工返學。
1:17你地可以繼續喺夏愨道兩旁嘅行人路上進行你地嘅活動。
1:27喺15分鐘之後我地會有軍裝嘅同事同埋談判組嘅同事到達夏愨道，邀請你地離開。
1:47我地亦都會同時開通龍和道。因為龍和道附近，我地發現左一d磚頭，同埋武器。

仲想話你地有磚。快D走

不撒不散嘅快走 轉移目標
人數太少 幾車狗就收皮

係 快變陣 等今日三罷D人出黎再算

走

忍辱負重 認清目標

快走，唔夠人

14年之後先後佔過3次，留得青山在啊手足

二百人佔政總是不智

快變陣

Oush

咁多地方你去食個早餐再去影藝學院剛zzzz

Be water my friends.

又屈人有武器，小心黑警扮行人挖磚然後又開槍拉人

呢三次仲要係呢七日內發生，唔好犧牲

演藝有50個FULL GEAR，拆緊路障

訓教啦 有地就訓

兄弟 走呀 一個人不能小！

對面嗰班乜撚嘢人

撤離準備下一波

0:52警方需要開通夏愨道主要既幹道，讓交通能夠回復正常，讓市民可以正常返工返學。
1:17你地可以繼續喺夏愨道兩旁嘅行人路上進行你地嘅活動。
1:27喺15分鐘之後我地會有軍裝嘅同事同埋談判組嘅同事到達夏愨道，邀請你地離開。
1:47我地亦都會同時開通龍和道。因為龍和道附近，我地發現左一d磚頭，同埋武器。

快D走 變陣 唔好被生擒

今日仲需要大家

且戰且退

唔夠人 留力

留得青山在

警察搶民意高地
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

劉得華青山在阿

走啦

黑警專登唔上gear等俾人睇暴力清場係必要
想一次過反cup埋612，唔好陪黑警做show啦

唔好中計呀，佢同你打民意輿論戰

行完食完飯十點留到而家
仲唱緊hallelujah
佢哋幫我哋頂咗成晚
大家快啲出嚟

走啦， 一係就上禮賓府
禮賓府咁細 200人都仲有個勢既

唔好被捕

保護婆婆 全軍撤退 等待援軍 再謀天下阿

去禮賓府 ,夏慤道唔係戰場

政府好狗㗎年青人呀

認同

禮你老母

有冇人口傳叫佢地走啊！

有無現場既義士睇到post

而家係keep住民意
唔好搞機場地鐵 會惹民怨
全部人圍禮賓府 集中人手
可以避免俾人話阻住翻工 又有人數嘅優勢
我知有啲人好唔忿氣 但要贏就要忍
呢個時候係講手段 唔係衝
set deadline 圍禮賓府逼佢回應
開會先圍立法會

走啊
等3罷
我地係撤退唔係輸

祭師們呢？有無人阿

咁既人數，去禮賓府搵林鄭條八婆啦
夏愨道地方太大喇200人真係太少

快D變陣阿義士們

1. 人不多
2. 加上警方轉軟方式勸退
3. 保留昨天200萬人站出來的力量（無更大的悲劇,難聽d 再出現100萬人都未必得）

Be water my fd

現場有冇巴打勸佢哋

差佬熔咗你，佢哋一衝一定害死之前612被拉嘅義士

各義士小心 唔想少任何一位義士

夏愨道班友仲唔走,黑警現在變廢係想爭取返民意清場,一收到"民意"即暴力清場

義士們 唔係叫你地番屋企訓教

後續有更好既地方

O記班狗又係唔撚show pass
死賤種

香港人咩事？冇民主係自己攞黎

好多人無帶頭盔 大家小心

個感覺好似光復旺角果一日咁

警察搶民意高地
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

特登搵個女pr？

無了 勸唔掂

只能說加油

咁都唔走一係鬼一係天真
人地有曬位要清場

擺明,警犬扮示弱

談判專家加班軍裝

去立會唱hallelujah

走啦屌
唔走就對家攞彩架啦

冇睇錯係咪熱狗？

同佢鬥嗌

有人大叫佢哋走

錄音機就扮nice，周圍就Full Gear

不你老母咩仲不

今次真係要走

你個acc好新鮮喎

轉場啦

走啊，一定唔夠打，
呢場係持久戰

轉去禮賓呀唔好比人佔到道德高地

對持吓, 怕你呀

唔會俾你佔喇。

走喇。

上返行人路先啦 唔好硬碰

我地仲有三罷
驚閪咩
好快又佔過

離開唔等於輸
但你得200人企就輸緊

其實無咩意思 長期抗爭黎 等多d 人出黎先佔仲好

不過呢個咁樣ge對話 都可以吸引到attention 睇下件事點走啦 未必完全係壞事 我都係第一次見市民同警方咁對話

Be water my friends

上面咁多聾閪？

差佬都話唔清場
驚西？

個女咪手有準備

200人如果唔係全日上晒 gear 應該點晒相，今日退為上著

Be water
齊上齊落呀

走啦dllm

冇防暴下擺明博你郁手
苦肉計黎
屌你柒婆

唔好中計，昨晚不清場，換女發言人，加談判專家同軍裝。完無沒半點戰鬥格，轉軟態度，唔走一定好快令輿論轉向示威者！

記住200萬人
大多數係和理非
呢班人只可感染他們支持
令他們從中立變成支持已不易
別讓他們走回中立

海富有full gear 嚟緊

0:52警方需要開通夏愨道主要既幹道，讓交通能夠回復正常，讓市民可以正常返工返學。
1:17你地可以繼續喺夏愨道兩旁嘅行人路上進行你地嘅活動。
1:27喺15分鐘之後我地會有軍裝嘅同事同埋談判組嘅同事到達夏愨道，邀請你地離開。
1:47我地亦都會同時開通龍和道。因為龍和道附近，我地發現左一d磚頭，同埋武器。

發夢有人今日用D片去做612既市民，大家好好想清楚

打緊輿論戰 快手轉場呀

走啦 咁小人好危險

輸既係民意
而家警察乜都唔上出埋談判專家
擺明係道德高地同你地打
而家你地唔走贏左條路
輸左民意

小心啊

去禮賓府野餐

走啦 黑警轉左策略打PR牌 呢個時候人少先退

走呀 香港唔需要再多一個烈士

留番個自由身
去到應該要行動既時候先動身啦

你支咪都唔夠佢大聲，求吓你哋快d走啦，

唔好俾機會佢攞分

老實夠人嘅話要佔隨時都可以佔到，你睇返呢幾次都係兩嘢就block到夏慤道，kickstart個佔領唔係真係咁難，無人冇焦點嘅情況下守住先係最難
所以轉場係呢刻嚟講最好嘅選擇

真係要走啦

屌佢
無會要開梗係hea9你啦
垃圾警犬
又話好撚盡責
清啦仆街

差你老母打溫情牌，咪撚俾人入

好想喊

堆

你退，就將個波交俾政府
你唔退，就將個波自己攬實
不過可以既拖多一陣無壞

依家唔係走定唔走 係轉唔轉場去禮賓府 唔好諗到好悲觀好似輸左撤退咁
至於轉唔轉定留守 留比現場巴絲決定 最重要係齊上齊落
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

好似hehe全喺度？

我哋冇輸！亦都未贏！！！！唔該振作！！！！！！

二萬人唔退 可以
二百人去第二個地方

政總太大

其實大部份前線巴打今日都未必係夏愨道even金鐘
叫撤走夏愨道唔該自己打去比AY 譚文豪 今日係度做乜柒

好似見到慢D

不撤不散！

走啦 人地出大量女警又少裝備
道德高高地啊
翻去添馬等大家到先啦

走啦屌

屌你
泛民佔中2.0?

記返黃背心係點做呀巴打們！

今日應該用番低武力清場
無速龍

有人中計都冇計

LM

龍和到夏慤嘅政總已經被包圍 個個路口都有狗
唯獨一班冇gear嘅普通軍裝係夏慤 引晒絕大多數示威者去聚集

唔係撤退 我哋冇輸
轉場禮賓府一樣做到嘢 唔好比位警犬入到

前線義士辛苦了 好好休息 be water my friends

另一邊

直頭可能唔清

有full gear警呀

龍和道有速龍

楊岳華係咪喺度？

龍和道隧道

班狗想打公關戰

速龍

屌，好彩巴打撤咗

佢地唔敢再咁暴力

係隔離街啊
而家電視個畫面就係大量女警對示威者

篤爆晒佢地

後面推進緊

特登出女警

唉屌如果狗所謂談判專家好似呢條女咁
唔怪得阻唔到烈士啦

引晒人去班裸裝狗度 其他已經將近全清

人地擺明打公關戰

今次唔走邊個蝕底自己諗
理性考慮
你在場得個幾百人 你做到乜？

有議員喺度嘅話放心好多

保護自己，留力再戰

有

楊岳橋下話
岳華上年死左啦

走啦，
如果而家有鬼飛磚
真係會一舖清袋
而家無能力就忍忍

用腦啦唉

游擊啊 佢地plan好晒準備好晒就走得架喇

打錯

哇屌 警犬咁陰濕

咪好似佔領後期咁囉

搵女警行頭，明顯打軟化牌

Dum 鷄0k

冇咁多鬼呀仲捉鬼

前面同你扮傾但已經係後面拆緊

好奸

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

屌柒佢之後散

政府唔狗邊個狗呀

Regroup啦
俾人前後夾緊啦

議員瀨皮d打泥槳摔角啦

係三面

走啦，散左再聚番得佢地keep 住standby
撚狗要慢慢撚

佢地要“合理”清場好簡單，只要搵人掉磚頭過嚟就係咁先，唔好作無謂犧牲

屌轉場啦

快啲散啦 一陣又比到位佢哋入

有冇人係現場口傳
走啊 唔好比位人入

612俾人篤爆晒

點會仲有人信差佬

如果有議員係度 應該唔洗驚

出嚟未呀淨識鍵盤講 屌

從好的角度諗

呢d所謂road block要整要拆好易啫

真係明眼人都睇得出
激將法

大軍黎緊

要佔隨時可以佔

夏愨道

好狗

有, 起碼5個

夏愨道d友仔為打而打
根本佢地想發洩，想勇武

咁唔洗驚啦 屌 大家望呢邊

有咩好諗
班狗都心知肚明
在場記者多過示威者
仲洗乜浪費tear gas
已經唔剩得多

有五個議員在

差佬都學精咗，要和理非非，唔好學佔中時咁蠢，走啦

遠交近攻 陰到你 屌你老母

開拖個陣你估楊岳橋陳志全嗰啲走唔走

又話唔要有大台仲痴住班議員做乜
轉場去禮賓府對準政權

佢地走先走啦

佢地唔會怕d泛民議員

義士留返條夏慤比和理非自己搞, 佢哋仲緊張過你

大家唔好衝，佢地就係想大家衝d無裝備既差佬

有藉口動手清場，大家要冷靜，打緊民意戰

速龍應該唔會扑議員掛

其實舌戰係咪計仔嚟

典會打議員應該dum鷄or搶條線？

呢d時間唔好衝動

亦係聲東擊西

女人對付女人

下？依家班友有性架咩

得個幾百人

我係指我哋呢邊

似係引人衝之後郁手

叫極都唔走

後面全部full gear
前面用女警 屌你老母

走啦， 走咗唔代表輸架!
轉戰禮賓府再贏多次民意返嚟

好大陣腥味

佢想d人衝，之後後面上

佢地唔敢啦
都係因為有議員係度d 態度先咁軟化
所以冇事

咁點

失憶?

泥槳摔角

好仆街 如果義士被打 呢啲賤招要公告天下

今日係做返好個畫面拉返民意，唔會動手先

談判專家鬥社工

鄭松泰都响度。6個

笑了

用女警博同情再屈人非禮

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

義士要有兩手準備, d狗唔肯走

呢個時勢打議員 又會名揚海外

義士加油

如果e個係談判專家就真係仆街明明唔想死都比佢迫死

今次唔走真係輸民意
黑警知上次lai左野
一定唔會再暴力清場

天橋班狗後退

唔出手先就唔輸民意

淨係識講你唔好企喺度，你會好危險，你上返去

撤

係你先以為人地扮死狗。。。

班犬撤退 笑死

d狗心念 你地唔好走呀，等全世界番工d人辛苦d 過多兩日就會開始多人叫佢地清場，到時有玩分化。

敗走

驚佢轉第2班人咋

個兩個社工

立法會嘅人聽到

好醒...

狗射緊個波去我哋到
變到我哋係壞人 我哋阻住人
民意就會去翻佢嗰到

冇盾邊夠薑

變左民意消磨戰 好難搞

但會多番人

又係e件冇料底eq白衫

社工 vs 談判專家

順便叫人停車 擺工

好聲好氣叫你地走又唔走，前排幾個紋身爛身屌人老母。

形象冇哂

成個凌晨如果你冇 full gear 都應該點咗相，小心為上

警察敗走

個黑口罩肥婆好煩

又係社工姐姐

我哋唔係叫你哋走

🤦🏻‍♂️唉，真正敗嘅係我哋

叫眾志搭吓地鐵啦

守呢區 佢走得去邊

大家唔好衝呀冷靜啲

敗乜春阿 唔好散播失敗風

明顯警方打緊民意戰

上番行人路
迫爆個陣又出去又另一件事

洗乜打 兩個夾一個抬起你咪得囉
你幾百人打游擊就有用姐
你又要和理非 又要唔夠人 又要死留 防線又唔派人守
慳番啖氣啦
一係白鴿黨自己吹雞 如果唔係班狗當你痴線佬

一齊企馬路 唔好走左去

議員係度 三罷D人變多

好冷靜

朝早咁多失敗撚

同幾年前一樣囉
其實政府一早出呢招就得
係之前太on9

失敗撚泛濫

老鼠屎
14年已經知唔work架啦

你慢慢講

談判專家黑面

仆街個談判專家兇人，係唔係保証到自己安全

老老實實開始失民心 連登都開始分裂成兩派啦
14年佔領都衰過一獲啦
退一步，聚眾再諗下一步行動好過啦

根本個個612都知差佬仆街
先200萬人出黎

仲使驚差佬贏道德高地？

肥婆把真係聽見都覺得喉嚨痛

：我地最concern係你地既安全
難聽過粗口

無人失敗緊呀
暫時縮要日唔係問題呀！
一爆人果時谷返出去
就唔同玩法

肥婆把聲真係聽見都覺得喉嚨痛

條女做乜9

而家隻狗女 一邊扮理性 但一邊根本唔比落台階對家
真係令在場人士look bad 呢個係事實

佢地做show比外媒睇

中環大會堂大批警察stand by
大家快啲走

白姐扮無脾氣

畀佢up兩句啦

外媒醒過我地啦⋯⋯

唔好佔領住，轉場去禮賓府啦，頂到G20先

死警犬早幾日唔係好撚串咩
而家軟化仲搵談判專家
淆撚到

連登無分兩派
尋晚有人分化

唔好中警察計 佢哋扮好人

轉場啦
佔果到冇用

警察係最危險

快啲走呀如果唔夠人

agger

抵啦個心好想走，走又怕柒

醒少少啦飯民
繼續佔的話，就公開要求林鄭出黎交代，比翻個波佢啦

但好多中年人唔係呢

有無人係現場可以勸人走？
而家太少人喇 我地唔可以跌左個光環先

吠吠走咗，返去剪片

你屋企太少廢老
佢地理9你200百萬300萬
佢睇嘅係無線1個shot
無線冇野影嘅話佢地內心先會有第一個衝擊

唱聖歌感化佢地

警犬撤退

如果有共識圍禮賓府要新開一個po狂推上熱門

唉屌又極度和平情況成功左
又成功乜撚

我而家知5-0點黎

根本冇諗過呢班廢老

點解仲要ff可以拉埋佢地？

On9對住速龍講耶穌，未講到第二句已經比佢地打到訓地

唔好俾佢地扮好人

唔撤驚畜聾又扑濕自己人一獲

好現實 現場唔夠人

唔清場

真係收咗隊

狗收左隊了

啱啱見到有警車往夏慤道方向行緊

收左隊更加要走，唔好俾佢地贏民意

要散啦 再佔落去就中晒計

唔好傻啦
你到底明唔明 要贏 就係要主流社會都明白同理解
班廢老你可能覺得無得救
但如果佢地嘗試理解 成件事已經好唔同

妖魔化龍和道，再將自己擺喺道德高地，好狗

走喇

唔好俾班毅進仔贏呀

大家有無識人係現場
叫轉戰禮賓府啦

612打到7彩時返緊工嘅隔一條街都平衡時空咁啦

外咩媒
而家根本係政治任務

警犬想洗底
食屎啦

敵進我退，敵退我進
一時失利並非戰敗
一定要留好戰力
要徹

你咪玩啦⋯⋯
到而家都仲撐既廢老
一係本身係共狗
一係盲毛黎
你反政府一定係錯
正如民建聯工聯會你永遠冇可能策反

呢點比販民自己教佢哋自己d馬
用人多戰術就唔該要人多
咪撚吓吓小貓三四隻留守

你訓撚醒未呀
今日三罷呀

走啦，一失民心就完

黃背心都教我地唔好死守一到呀！

屌 仲未肯走？？？

你訓撚醒未啊
出面而家係咪兩萬人啊？

警犬走左了

仲會屌你班人作大數
信警犬講既二三十萬
入面又有一堆收錢去遊行

走左了

警犬

個d係npc黎
根本唔會策反到

612之後佢地有對差佬改觀過？

點解仲有人ff可以策反深紅廢老架

根本佔先係上策

依家佢擺明玩拖字決
要搵到方法逼林鄭正面回應

最大問題係市民覺得宣洩左
係咁丁香港很美，分紅海，和平示威
唔知以為條例撤左

推 be water

再指責自己手足既當3毛處理

咪傻換裝備或者畜龍上

同埋想扮和平洗底咋

真，都唔知有咩贏到

睇你佔咩，佔林奠屋企條路，佢9秒9回你，佔人地屋企條路，我相信林奠好多人投訴先會應機，順面贏返d民意

唔好返去五年前呀勇武派

仲失敗唔夠

你咁易退咪話俾人聽唔好再出黎大家收貨

和理非緊喎

我地人數極少

搵個目標去做
唔好擾民
贏埋中立派支持先
唔好分化

示威都要檢討上次失敗原因（民意失去），佢打民意就轉打民意戰

仲咁早

而且仲要多D人出去支援

出門未阿

等睇建制派上電視車輪式指責佔馬路人士, 我已經幻想到

Be water
唔好咁傻啦
你依家唔多人都佔
好容易會失民意
你哋快啲走然後留力多人再戰啦

巴打 真心唔係想同你罵戰
我都理解你個講法 深藍就係深藍 永遠唔會變
但其實改變固有想法 唔係一朝一夕
依家就係慢慢改變主流社會

教小朋友 都唔係一日就教得識佢明辯是非

我地強烈譴責...

又擾亂香港
跟住又派啲藍斯廢佬出黎話阻住佢做生意

咪就係囉 我哋咁少人
都畀到位佢入 唔值

你估民建聯好想理佢地呀？
統戰一部分咋
長輩圖啊

琴日嗌到個個肚都陰陰痛 睇埋醫生先

勇武派學習緊和理非道理係必需
但和理非幾時先學習勇武

其實諗下佢地做乜唔清先
689雨革就係用呢招拖你地
佢暫援左又變返我地要求佢啦（撤控）
唔好輸同一招2次

D警犬依家玩軟唔玩硬
好撚醒

仲討論咩走唔走，你地又出左門未阿！

你有係道理但太理想
問題係你想拖幾耐教幾耐？
5年前雨革夠多未？
你唔好以為班藍廢老停落黎等你慢慢教

對家一樣會做野拉鞏固班廢老
威迫利誘、蛇齋餅種
人地資源遠勝你n倍
撐警聯盟、愛港力、愛港之聲

我地雞蛋一方要贏一定係速戰速決
一拖就輸資源

大定幫手推，依家再繼續佔大馬路最後只係會比大眾屌，之前既文宣作用會無撚曬，好多出來既都只係星期日遊行人士，依家先轉去禮賓府先，要以退為進

個人覺得啱

佔馬路阻人返工遲早比機會林鄭反擊
你試下佔多兩日就嚟料，人類記憶有限，以自己利益永遠都係行先

人少唔好亂黎呀
退一退先啦

我唔想有人比人捉左

aggar

琴日先200萬人遊行完

今日佔日路就盡失民意？

咁琴日為乜出黎

佢話唔清呀⋯⋯

換左個關公讀份講搞叫似返個人

民意好容易變

一定要扔返個波比林鄭

1）要求對話；或者
2）清楚講撤回死線

最驚唔係一兩日咋

適當時間做適當事

都有一大班唔出黎 就咁睇新聞架嘛 個到都幾百萬啦

佢地應該請你地食早餐

都唔會幾個鐘就變呀？

明明616遊行、617三罷集會
plan好晒點解唔做埋？

會輸民心
依家只會搞到市民同雨傘一樣
發夢要沖不如建制林鄭屋企仲好啦

唔好係呢d位比警犬入 我地大把機會撚返d警犬

佢就係唔睬你, 睇你佔到幾耐, 所以佔嘅唔好輕易走, 最多比人抬走呱, 希望只係咁啦

同意

今日先第一日
市民個個賢者模式唔會鬧啦

但係一定要速戰速決

三罷一定做到咩, 上個禮拜已經一鍋, 係唔係咁短時間之內可以嚟多鋪

去禮賓府！！！

陣間班c9又轉

有可能

但我覺得應該重覆路線
即係不停兜圈
(起碼兜3次 當然行到攰可走先)
而唔係見商場就散咗批人
見地鐵站又走一批
行到政總企一企又湧返屋企
(除非你話路線係行完政總再行埋地鐵)
然後攰 返咗屋企嗰班
訓一訓 會再出嚟接力

否則同行花市有乜分別
行完就散
我見平時嚤囉差拜神
(宣揚個瑜伽學會叫人捐錢)
佢哋都係圍住一小段彌敦道不停咁行
人唔係多 但行多幾次
眾到班八卦市民人
咁起碼唔會散咗啲人先

買埋m記俾示威者

plan左做就要去架啦⋯⋯
收番仲柒

大家要有智慧，唔好只靠一股蠻力

咪係

Show Blocked User - 投共雖可恥但有用

希望各位盡早明白啦

楊onq 同飛機豪係現場

坐緊夏愨道

應該話唔好意氣用事

三罷岀嚟喇 仲等咩

post度既ching好多都係為個運動著想

但我想講你地要為前線抗爭者著想

先第一日佔路你話清就俾你清
輸撚晒抗爭意志
你叫未去既義士咁諗佢地？

等你老母

其實佢扮軟又唔做足，談判後面帶隊兵咁咁疊馬，以為唔帶甲就好友善咁

查實尋晚銅鑼灣
只不過一堆黑衫
各有各行 各自行街
乜嘢方向人流都有
係去到某個位先見隊形
零影響商鋪

咁黑衫不嬲潮流人士至愛
cwb不嬲多潮流人士眾集

梁凌杰巴打屍骨未寒

佢個名都講得好明

玩膠Only

醒左好多
竟然派女警一字排開
郁佢又唔係

玩軟性策略, 講嗰啲嘢盡量溫和, 知道6.12後民眾對差佬反感所以要補鑊

係，唔好意氣用事
諗下去邊度先有用

記往，只有一個敵人，三個要求

贏咗條路輸咗民意
值得咩
要識進退
衝都要睇時機 而家班狗搶高地想贏民意
唔可以中計